全新whatsppp group招人

想開返個群 識一班志同道合既朋友
無論咩活動 只要你提出 我都會盡量配合HaHa
就算冇活動 都可以透過個whatsapp群去傾計
心事 煩惱 開心 唔開心 只要你信得過都可以講
無倫各位是否單身或是有伴侶
都可以加入
有興趣既，快啲pm以下資料比我

多女？

有乜活動

又係厹媾女群

hehe？

未開group 想儲多啲人先開

未開group 唔清楚有冇厹

未開group 唔清楚男女分佈

仲要係whatapp開一定冇人想入

lmlm啱啱填左

點解？唔緊要嘅唔想入咪算囉